ps4汪達與巨象討論區

利申：未玩過

有冇同好一樣等緊

正

等達哥玩

留名待買二手
窮撚

Ps2已經有玩，ps3買左同ico 個合集

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？